宜家連思想蛇都有人吹奏返

網台鳩係冇錯，但係舉埋呢啲濕鳩例子

同班傻鳩諗埋d野差唔多 岩架喇

個post本身講緊香港網台點搞到啲人on99，雖然Gay礎建設都係鳩鳩地但唔因人廢言啦，不過一碌到呢個留言真係笑撚咗

唉 見到有條友影衰利迷

邊介

入去睇

如果我係康德睇完佢講咩理性主義同攬炒條濕鳩片真係係棺材都笑撚到屍變踢穿棺材板

講真唔好話major philo

唔係一學無術到書都唔睇多本既人

求其搵佢一條片睇90秒(呢90秒既頭60秒係叫人買咖啡比動畫師同課patreon)都知條友有幾多斤兩

攞Kongner三子、五夜講場班學者嚟同條磨碌比

話佢果d叫「論述」先好笑

咁撚濕鳩既留言百幾正評 戇撚鳩